## HW21

### Завдання

Стоврити API-сервер для роботи використовуючи `nest.js`.

### Технічні вимоги

- Необхідно створити NestJS застосунок, використовуючи `nestjs-cli`. Для генерації компонентів (controller, service, middleware) також використовувати `nestjs-cli`, або дотримуватись рекомендованої структури.
- Необхідно створити `CommonModule` та `HashService`. У `HashService` додати метод `EncodeString(str: string): string` який буде перетворювати передану строку у base64 строку та віддавати результат. А також метод `DecodeString(str: string): string` який приймає строку у base64 форматі, та перетворює назад у початкову строку.
- Необхідно сторити `RecordModule` з контроллером і сервісом, який забезпечить CRUD операції над сутністю `Record`. Для видачі даних на фронтенд та отримання вхідних даних треба використати DTO.

```javascript
{
  id: number,
  name: string,
  content: string,
}
```

- Зберігати записи можна у пам'яті сервіса, у масиві.
- При додаванні нового запису, його content перед збереженням має бути перетворений у base64 строку.
- На запит `GET /records/:id` сервер повинен віддавати записи з контентом у base64, як він і зберігається.
- На запит `GET /records/:id/decoded` сервер повинен віддавати записи з контентом, РОЗШИФРОВАНИМ з base64 формату..
- Необхідно додати глобальний middleware, який буде пропускати лише реквести, у який присутній хедер `API_KEY: {API_KEY}`. Де `{API_KEY}` це ключ, який зазначений у `.env` файлі. Якщо хереда немає або він не співпадає, сервер повинен повертати статус 403.
